大家準備好去撐警未牙

g chi 獨立調查，還警員一個公道牙
高層坐低嘆冷氣，前線比人掟鳩死牙

😭😭😭